<posts>
  <post>
    <author>SpaceKing</author>
    <date>2019-10-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/billcz/culture_war_roundup_for_the_week_of_april_29_2019/</link>
    <title>How to take the headache out of catnip</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Fusce fermentum leo sed finibus porttitor. Aenean fermentum augue sed imperdiet feugiat. Aliquam ornare porta enim, id dignissim arcu porttitor a. Aenean fermentum, risus non scelerisque commodo, augue tellus porttitor turpis, ac elementum dui turpis et velit. In pretium fermentum lacus quis dignissim. In hac habitasse platea dictumst. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia curae; Duis laoreet pellentesque lacinia. Donec id felis nec eros mattis porttitor. Fusce iaculis euismod erat, vel egestas libero aliquet vitae. Cras eu lobortis metus. Sed luctus id risus non gravida. Quisque accumsan tellus vestibulum diam placerat volutpat. Sed blandit, mauris at dignissim suscipit, enim ligula ultrices risus, quis condimentum ipsum ex vitae ipsum.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>CuChulainn</author>
    <date>2019-11-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bl7xh0/culture_war_roundup_for_the_week_of_may_06_2019/</link>
    <title>8 mouse tricks we're using from now on</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Aliquam justo nulla, mollis et purus sed, egestas iaculis diam. Praesent vulputate odio at pellentesque vehicula. Integer fermentum convallis ante non egestas. Vestibulum bibendum lobortis cursus. Sed nec cursus nisi. Morbi at nibh eu velit vulputate suscipit. Fusce ultricies rhoncus fringilla. Phasellus egestas ipsum luctus, luctus lorem quis, dignissim tellus. Etiam tempus eros ipsum, varius fermentum ante rutrum ac. Morbi scelerisque in neque at tempus.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Rorschach</author>
    <date>2019-12-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bnzb9k/culture_war_roundup_for_the_week_of_may_13_2019/</link>
    <title>What you should know about squirrels</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Integer malesuada ullamcorper tincidunt. Aliquam nec orci nec enim dignissim eleifend eget sed ligula. Aliquam sit amet felis eros. Sed venenatis sollicitudin dapibus. Maecenas dui risus, hendrerit ac porttitor quis, tristique id nisl. Aliquam eu fringilla dui. Morbi fermentum facilisis justo, vitae tincidunt ipsum pharetra id. Sed hendrerit orci sit amet ligula luctus gravida. Curabitur sodales est vitae pretium vulputate. Vivamus velit sapien, facilisis porttitor bibendum id, egestas a ligula. Phasellus scelerisque mi vel pulvinar semper.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Max</author>
    <date>2020-01-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bqrb5q/culture_war_roundup_for_the_week_of_may_20_2019/</link>
    <title>I'm trying at least 6 of these sleeping tips</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Proin sed diam eu turpis cursus semper non sed sem. Maecenas semper posuere maximus. Nulla tristique ullamcorper elementum. Mauris vel nisi sed orci blandit lacinia eget sit amet ex. Aenean faucibus urna at mauris vulputate elementum. In nec turpis sed urna semper euismod. Sed auctor eros id felis pellentesque gravida. In sit amet lectus venenatis, viverra eros vel, ornare elit. Aliquam imperdiet nisl pellentesque finibus iaculis.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Livingston</author>
    <date>2020-02-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bti1uj/culture_war_roundup_for_the_week_of_may_27_2019/</link>
    <title>15 things you didn't know about food</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Vestibulum aliquet sodales turpis, eget ullamcorper urna posuere vel. Nunc tempor nibh vel enim semper porta ut vel ligula. In ullamcorper bibendum pretium. Fusce imperdiet tellus sit amet ornare faucibus. Etiam ac tristique sem. Donec congue pulvinar nunc, laoreet pulvinar neque. Nunc vestibulum cursus elit et interdum. Nunc nec facilisis lacus, et mattis libero. Donec massa mi, euismod id consequat quis, pulvinar non mi. Sed viverra eros tortor, ut iaculis tortor imperdiet ac. Vestibulum feugiat euismod ante, sit amet tincidunt tellus mollis non.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Myung</author>
    <date>2020-03-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bti1uj/culture_war_roundup_for_the_week_of_may_27_2019/</link>
    <title>Who else wants sunlight</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Curabitur orci nisi, consequat viverra dui sit amet, tincidunt faucibus sapien. Proin eget velit erat. Integer tempus eu ex sed eleifend. Morbi eu accumsan nisi. Donec placerat tempor aliquet. Etiam vitae nibh pulvinar, facilisis justo condimentum, maximus diam. Proin libero enim, tempor quis gravida quis, ornare vitae lacus. Aenean vel lorem aliquam erat convallis aliquam et eget lectus. Aliquam erat volutpat. Pellentesque scelerisque neque a tellus gravida, non blandit nisl rhoncus. Sed a libero sit amet enim finibus vestibulum nec ac justo. Vestibulum tincidunt pharetra turpis. Etiam egestas sodales purus, in auctor dui consequat eu. Vestibulum lacus nisl, pulvinar et posuere sed, sodales vel diam. Integer fringilla lacinia vehicula. In bibendum finibus felis quis luctus.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Pixel</author>
    <date>2020-04-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bw6zrm/culture_war_roundup_for_the_week_of_june_03_2019/</link>
    <title>A toast to toys</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Suspendisse dapibus viverra dolor et dapibus. Sed sed metus odio. Nunc luctus mauris mi, in mollis risus congue ut. Donec varius sit amet mauris ut rhoncus. Nullam bibendum, quam et tincidunt dapibus, tortor justo luctus metus, vel posuere massa dolor sed sem. Suspendisse imperdiet erat diam, ac volutpat justo aliquet in. Maecenas lobortis sapien neque, a malesuada dui sodales at. Morbi blandit, purus nec convallis scelerisque, sem eros vestibulum nunc, id efficitur lorem augue id lacus. Sed tempus neque in augue convallis, iaculis tempus ligula interdum. Maecenas egestas ipsum vestibulum, efficitur nibh non, lacinia libero. Nunc dui orci, lacinia non tortor eget, dapibus bibendum neque. Aliquam erat volutpat. Nunc ullamcorper mi at augue finibus, et ultricies tortor euismod. Fusce molestie lorem lectus, ut viverra ipsum maximus ut. Mauris accumsan, tellus a tempor auctor, sem nunc scelerisque elit, non bibendum odio nunc eu augue. Praesent ultrices non ante nec pretium.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Dot</author>
    <date>2020-05-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/bytvw2/culture_war_roundup_for_the_week_of_june_10_2019/</link>
    <title>How to fast-track your grooming</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Sed ac erat euismod, tincidunt libero a, consequat eros. Integer ullamcorper ullamcorper nunc in condimentum. Suspendisse pulvinar velit sed ex pretium suscipit. Aenean dictum justo lobortis, egestas dui in, pulvinar velit. Mauris eu tortor rhoncus sem consequat iaculis. Fusce non sollicitudin est. Aliquam in ipsum id nisi dapibus pellentesque. Fusce nisi justo, gravida in feugiat id, malesuada ut orci. Vivamus sodales risus sem, sed tempor ligula tempor at.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Schroedinger</author>
    <date>2020-06-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/c4invv/culture_war_roundup_for_the_week_of_june_24_2019/</link>
    <title>Give me 20 minutes and I'll give you water</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Mauris vel erat rhoncus, ornare nisi ac, faucibus odio. Maecenas cursus sem risus, at euismod nulla placerat ut. Vestibulum fringilla consectetur enim, vel posuere orci maximus at. Vestibulum fringilla nisl ac velit suscipit, vel pretium turpis scelerisque. Aliquam non dui odio. Donec tristique dolor ut neque ultrices egestas. Duis rutrum tortor vitae faucibus tempus. Etiam eget lacus ipsum. Etiam convallis mi in leo feugiat, eu dictum tortor vehicula. Etiam et iaculis eros. Praesent sit amet justo sodales, malesuada tortor nec, elementum turpis. Cras id metus vel velit porta lobortis ac vel dui.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
  <post>
    <author>Catsum</author>
    <date>2020-07-07T04:51:57Z</date>
    <link>/r/TheMotte/comments/c1jonp/culture_war_roundup_for_the_week_of_june_17_2019/</link>
    <title>Beware of this 7 playtime mistakes</title>
    <body>&lt;div class="md"&gt;&lt;p&gt;Nam quis tortor semper, pulvinar ex eget, porta massa. Aliquam ut elementum eros. Pellentesque finibus lacinia diam quis congue. Vestibulum gravida eget nibh eu aliquam. Donec at dolor egestas, mollis metus vel, sagittis magna. Vestibulum placerat lacus rutrum, lacinia sapien non, efficitur turpis. Curabitur non molestie nulla.&lt;/p&gt;</body>
  </post>
</posts>